屯門5歲 女童遭虐殺案

屯門5歲 女童遭虐殺案

而家咩進度？ 個天收左兩個父母未？

Google啦 你對手癱嫁？

我唔係對手有問題
係唔想過一排大家又忘記囉

父母被判守行為

畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲畜牲

女童無罪釋放